[03/05/2018] 股市直擊 + 波神信眾區

梳...

4CisgisPT

D74CBC

自制雙廟😅

D74C!

王者佛心驚 送龍馬

2/5/2018 收市分析 – 國指

1. 從市場邏輯分析，今天大市呈變型平衡市，日波幅182點，屬持平，價值區下移並在區間底部，回補了部份周一的上升裂口，即市出現BUYING TAIL，收市價在日線區間之上，屬穩中偏好。

2. 國期日波幅亦持平，今天波幅182點，成交輕微減少，未平倉下降，沽壓未有放大。國期日線以十字星收市，而系統一在周一發出買入信號，但今天卻又觸及止蝕價，尚未擺脫區間市走勢，市況反覆。水位曲線持平，未見明顯趨勢。

3. 是日現貨成交亦維持在近日水平，未見異動，大市整體AD由早段的0.66反彈至收市時的0.84，與即市走勢配合。以大中小型股指數合參，今天小型股指數再度上揚，並呈突破，同時大型及中型股指數亦已屆突破的邊緣，後市無須太悲觀。

4. 至目前為止國指周波幅只有238點，仍未滿足計算值。從周線看，國期現時周線回中，本周周線支持在118無改，而步入五月，月線支持上移至119，而119亦是日線的支持。

5. 從日線看，今天回調令國期日線重回區間，收市仍然守於初步支持121以上。現時日線區間已收至極窄，明天將收窄至只有約350點，支持位在11950而阻力在123。目前仍須保持耐性，靜候突破。

今個月一定上到32000，夾爆廢淡

唔突破就一直等待？🤣

苦清講乜
真心睇唔明

大陸仔

gap 9 die

開市5分鐘就行曬今日range 又可以放飯

說好的穩中偏好呢..n

我就唔信穿290，是好友不必怕

阿叔上船.gif

再睇美市日線下跌中線反彈段已過...左腳陰腳做主體....想冇跟尾就難D....

週線仲衰......好似想擘大個口.....

5仔

有冇傳...

molamola
世界末日喇 我贏錢

賠錢啊

穩中偏好

2382

平晒
多謝爸爸

爸爸又無限錢

爸爸:307xx 12xxx阻力位
爸爸又中

都無出現過

注意左

D74C

自製雙廟可恥

信念救市

無限錢呀 金鑽陀飛輪底

無買盤

Qq 380鑽石底

....立flag?

神技

3 幻典

BIG 貴 完

you 平 put...?

玩死我

想用GOD BLOW打柴830.......

雀屎真係好ON9
領升廿分係到射3分

D 煙花呢

信錯你.....

D7BC

dim suen

688升乜鳩

DL 30000

LMHY

集思廣益：
如果係爸爸依家點算好

苦清你d 權玩到出神入化

BC 暴走了

ok strong follow

小本經營 冇腦求奇細細地LONG下咁解....BC先GING.......

大好形勢輸返真係自7

真係俾人反CUP.......

我出個十年食lui心路歷程 dim see.....

29000/29200/29400/29800 一定係鐵底，是好友不必怕

無左叉仔就成班上頭

Long sin Ging la, 個本唔駛多....

完全彈唔起

睇大陸仔撚westbrook真係爽撚到

又黎向下突破.....

打波唔用腦

邊...劈.gif

hit 左爸爸止蝕點算，今次點搬龍門

rb好野，多謝rb

Jazz

好彩仲有個炮台JOE INGLES係到

冷靜d 一陣又倒水嫁啦

個市倒水 ok

calm down ar..

冇錯 未完場.....

咪止蝕羅
我XXX咪又係人一個

仲有298 無限錢金鑽勞力士底

All in call😎

其實好好笑既係
日日LIVE 都話個市其實唔差, 又有買入訊號
但之前HIT 埋止蝕, 都仲係話個市唔係太差.....

lc306sc312x2

只要有無限錢，不停call根本必勝

我自問都睇左幾撚耐下.....每天都話如果收係xxx之上.......但觀即市架步企唔穩嘅機會永遠都係大過企得穩.....

止蝕係個位放得唔好 同個巿差唔差冇關

等睇哥布林殺手動畫

最錯係佢不停longlonglong
鎖倉一行返轉頭就收皮

今季果套3次元女朋友...睇撚到眼都殘...on9...

分零鐘 8分唔會收皮喇掛.....

呢兩個攻勢都係MITCHELL 單打唔入

TLA....
darling BD 賣超差....

尋日老閪都sc jor

人走蛇個308真係

GGO條囡囡冇桐厹咁屈...

條女現實版正過呀乜乜娜.....

🤷🏿‍♂️

呀！磨完未呀 升幾百第二日又跌幾百

雀屎

世界未日都要升 要跌就跌死我.JPG

你肯定係磨？

喂呀....

死都跌唔穿30000、我覺得囉

4C ar...

short put 30000囉咁
咁有信心

好撚彩係爵士入去...唔係爵士入去火箭掃雷霆易過食生菜......

反正都跌唔穿30000，最多咪見29000反彈😁

排多少828渣當餞別吧 牛熊盤擺個止蝕16......

refund la llm.....

即市好似差唔多 等位開返唔做好倉

股市今日是升定了 看看大家怎麼發大財了.JPG

RELLM🖕🏻

spread 拆做單頭

穿！

你原本咩黎？

rb 係咪c jor

p 26嗰日開

我唔會call
依家只有lc306sc312x2

又贏

我雷都有張306

me want

早幾日
lc308sc314x2
夾上去平左lc308
開放兩張lc318
今日平埋
我覺得呢個方法ok

底部放煙花

bc有啲咩naked short送俾大家

隻蝦唔會又咁放返黎下話....如果咁都贏到1同2就真係太神

TG talk......
now ng update fb page... too many people(including lui) inbox me....

哪有按，你老母.jpg

Including lui......

....大哥呀.......你咁講我點信到十足呀

2p 穩過鐵啦

睇完潘狗琴日既表現唔敢講

後面場3班2000軍民歡咁都掃唔哂就真係食得屎....

600點加一張nake short按姐
有幾多

298大戶牛

WTF一通....

你的連線不是私人連線
攻擊者可能會試圖從 竊取你的資訊 (例如密碼、郵件或信用卡資料)。瞭解詳情

gap 果小小當我流架.jpg

all set ...

gap dou let other hum lun

一張nakes short都十萬啦

細囉
除5都係2萬

me ng lun will 報倉 anymore 我同你講....

NG HO AR

ok, all in short put + long call

嚟 緊 星 期 日 ( 6 日 ) 沙 田 馬 場 重 頭 戲 ， 係 2 4 0 0 米 三 級 賽 皇 太 后 紀 念 盃 ， 啱 啱 喺 女 皇 盃 獲 得 季 軍 、 大 摩 馬 房 嘅 「 鷹 雄 」 ， 據 知 極 大 機 會 繼 續 用 柏 寶 操 刀 。 「 鷹 雄 」 乃 上 屆 此 賽 冠 軍 ， 亦 係 上 屆 遮 打 盃 第 三 名 馬 ， 路 程 有 根 據 ， 爭 三 級 賽 夠 卡 士 有 餘 ， 話 唔 定 匆 匆 再 出 可 贏 馬 補 中 。

今 屆 皇 太 后 紀 念 盃 ， 仲 出 現 個 罕 見 現 象 ， 就 係 雷 神 莫 雷 拉 可 能 冇 馬 騎 ， 雷 神 同 杜 利 萊 同 時 有 興 趣 騎 蔡 約 翰 隻 「 哈 蝦 巴 爸 」 ， 呢 隻 馬 上 場 贏 出 二 班 田 草 2 2 0 0 米 ， 正 正 就 由 杜 利 萊 建 功 ， 按 情 理 應 繼 續 由 杜 利 萊 壓 陣 ， 但 「 哈 蝦 巴 爸 」 負 磅 為 1 1 5 磅 ， 可 超 兩 磅 至 1 1 7 磅 ， 杜 利 萊 亦 未 必 造 到 ， 最 終 「 哈 蝦 巴 爸 」 會 否 遭 雷 神 搶 去 ， 就 要 睇 下 杜 利 萊 能 否 成 功 「 減 肥 」 了 。

至 於 預 期 係 皇 太 后 盃 熱 門 之 一 ， 上 仗 配 柏 寶 跑 第 二 輸 俾 「 哈 蝦 巴 爸 」 嘅 本 屆 打 吡 季 軍 「 時 時 精 綵 」 ， 就 會 回 配 老 拍 檔 潘 頓 ， 相 信 亦 係 坐 位 望 贏 嘅 馬 。

白粉佬掛住飲啤酒肥左?

下星期爆升，好友sure win 😁

沈師父@77台：太多唔明朗因素發酵緊

技術形態一浪低於一浪，基金承受唔到，減磅

開始波幅越黎越大，而家先五月頭一個禮拜期指轉倉，形勢呼之欲出，下個星期爆邊，睇淡為主，等市場幫你打，唔好買太遠0既牛證，唔好坐成千點

個股已穿3萬點橫行區底部，平保，指數做單擋遮掩

鷹，刪減0左經濟緩慢增長，有機會滯漲，萬劍歸宗喇，資金返美

美股穿24000， 落到23800就好危險 反彈浪完成0左，落23000邊

有持倉就要做對沖，有淡倉就要食下糊，中美唔會達成協議，只係傳話，開天殺價，傾唔埋欄

十三超兩磅都要115 佢做唔做到

唔好咁啦

應該有D難.....

合衷共濟用到大番有啦掛? 薈力之城讓返7磅

樓上有個係咪扑得.....

時時精綵今次應該要交代左先
遮打未輪到佢

梳

我返波台

大雄圖/巴G啦

Not u la

另 外 ， 本 月 2 6 日 星 期 六 在 新 加 坡 克 蘭 芝 馬 場 舉 行 的 克 蘭 芝 一 哩 賽 1 6 0 0 米 草 地 新 加 坡 一 級 賽 ， 原 本 已 有 七 匹 港 馬 報 名 ， 馬 會 昨 日 公 佈 再 有 一 匹 港 馬 加 入 報 名 馬 名 單 ， 就 是 剛 在 冠 軍 一 哩 賽 跑 第 三 的 方 嘉 柏 訓 練 馬 匹 「 川 河 尊 駒 」 。 而 原 有 的 報 名 單 包 括 「 美 麗 傳 承 」 、 「 喜 蓮 獎 星 」 、 「 美 麗 大 師 」 、 「 有 得 威 」 、 「 馬 上 發 財 」 、 「 平 湖 之 星 」 及 「 壯 思 飛 」 。

點呀...請4隻咋

大雄圖永遠都追唔切........

大戶明夾

上個月到宜家300-310橫行好耐，到底幾時先肯行大單邊？

2400都追唔切就去澳洲跑啦

3323

[img]我怕就怕上証 下午 .......[/img]

真係可以撚下...

天皇賞(春)

唔知隻大雄圖回本未

潘蘇通分到九球 唔知隻馬駛唔駛過千萬

wash $$ je

平安又唔中

我用民眾證券冇入錢篤手指用孖展抽10手中1手

x2

又跌乜春阿冇啦啦

波神

嘩⋯

波神 真定假

眾神歸位，就出復仇者4

Infinity call

兩點鐘新pool喇宮CHING

好似好流

波神 有冇最新神喻

悄悄話:

今晚睇住30720及12320(神秘數字)

波神你老婆最近點....

最多120抽

佢可能係睇星期一個day high 30724 而整個所謂既神奇數字

留左170抽 課左...

不如佢話睇住黑期大叫左反手

今日嗰免費十抽可以留返轉pool先用
13:55睇拆包資料再決定用唔用左佢

笑左

baba 仲攪唔攪得成個鴨仔gp

蔡頭應該同淒涼佬有唔妥
d私家馬全部俾哂其他人

波神終於返黎

好感動
fung ching 幾時再上水呢

應該尚要回測一腳先叫彈得好力D.......

爺西轉燈ready?

真係當KFC死架咩

一通冷靜機制

我比較想知做乜上星期消失左幾日

rubbish

gap die

CALL呀！按埋層樓CALL爆佢！

幾時先可以去到黎諾懿個價

喂呀

音樂情人日日都無限錢

Four ching ar....

玩range strong call

8J bb

我平call lor......你咁樣

媽禾好亂呀

波神早兩日出左個假膠post

ok 豬左u refund

按埋個腎GUN

30155-1

呀爺IS G

唉.... 4 ching 終於都痴埋

下 gap完啦？？？渣ga

肯出方向未？仲要磨到幾時

得返me is正常真毒

頭先打傳都正正常常
可能之後比台狗雷到發皮四

i will carry you

gun!

fat fat

爸爸話窄陰道之後
起碼8%月波
正常15%月波

玩咁耐range而家都唔識玩仲put既話就傻仔

我唔信佢夠膽naked short 兩邊宜家

唔貪心
50典我ok

gun ,me 40ok

佢一路等爆邊

不過佢只買上邊

gum , me 20 is ok

40典到左

仆街黎
加張sp294坐到29955

點都好過BC...條POK GUY尋晚雷足四場LAST場仲要中離連街隊友都忍唔住D7佢

睇喪心系統佢16年都係咁

又想炒新股

同4ｃ小新一齊打正常好多

跟左科清買....賺左$500....
可以買傳說skin.... thanks...

冇睇
睇下食下花生先

雷話無電

975沽沽...守25....

４Ｃ
木加雀個update幾時

咁樣開針

試day

dayhigh

呢到有冇人熟期權？

想問下即月short put左，係咪一定要平倉？

如果一直等到月尾冇平倉，而股價高於行使價

會發生咩事？

lp298 sp290x2

電話會響起

Gun

點解呢到冇寫期權金既？

定係個價錢已經係期權金

梳呀...我都係岩岩入黎學期權....
聽到呢到有個叫拳王既人.....教左好多囡囡

又守

打俾致富

put ed

呢個唔係權金重可以係咩

佢想問按金

體驗服...正服應該下月UPDATE...

close

你去港交所個網睇下咩係權喇，人地有埋中文powerpoint 介紹

覺得王者榮耀第一,但王者榮耀缺點就是隊友非常會搶自家野發育.還有銘文確實難集.

傳說對決第二,為啥排第二,因為台灣人多.信徒多阿,朋友也多阿,缺點就是單排會遇到多排,打到高端後出場角色永遠那幾隻,例如中路三寶.不然其實傳說是不錯的手遊.

台灣真係有必要全民檢腦

我都個人覺得王者平衡d
至少連沙佬都好勁

rb 好腰力

我就唔信轉到燈啦

傳說就快出狙擊手....到時中路法師就gg了

n按call lun爆佢

傳說班台仔太鐘意掛機送頭。打鳩咩
b牌後會好少少
死港仔，說中文

爺西又死唔斷氣

called

Park Ching still alive

PC still aliclve

Pc steal Alice

n 年冇見

地盤好鳩熱呀
ＰＣ

諸神回歸

真係齊腳拍復仇者..

裝修場

爺西奶力已出

尋日落地盤開會行site濕晒

PC REFUND AR !!!

點解唔搵埋batman
因為可能同batman唔熟
答呢個答案果條女

仲有無張cap圖

PC AR...

AV4 開拍

平張期先

又波神又PC

夏天朝早 or 臨收工先行site

至於配搭方面，告東尼透露「巴基之星」贏完女皇盃後，返回馬房食慾良好，會按原定計劃出爭遮打盃，屆時好大機會續配布宜學，是告仔的首選騎師，暫無意回配雷神或其他好手，不過告仔坦言現階段仍未百分百肯定作為高多芬主帥的布宜學，本月尾能否抽空來港跑遮打盃。

叫雷西收皮吧........黎唔到分分鐘又用潘狗......

PC 都返埋黎

me miss 198XX ching

歐洲有大賽油王唔會放布宜學過黎
都係要搵本地薑...

首領比首領夫人lock住d錢唔比賭
冇晒霸氣

Follow park Ching call

納強

302.jpg x N

.gif*

self fulfilling prophecy

如果本地薑，禾覺得可以試下KC NG....

渣ga

三分已袋

change lamp ready?

個40點之後就冇做過野
一直觀望..
睇股權...
但又開唔落手...

暗盤追平安好醫生?

lp298lc306係手
等下先
掛左張255-1

留錢睇醫生算啦

收手啦...

好鬼惡
等抽高沽都唔比

DIM LUN 解 D 台🐶咁7鍾意用凡恩...十場起碼七場用仲要十個凡恩九個雷

Cklm la

會成到咩

唔得咪夜期睇下點

他知道曾是喜歡「小草」，但「小草」另有一名叫「小西」的男友。至於為何「小草」與他們同居，張解釋「我個感受係佢(「小草」)畀曾祥欣包養緊，只係佢哋無性關係」，警員問他為何知道曾與「小草」無性關係，他指因為他與二人同睡於案發單位的閣樓，他睡覺時察覺不到二人有性行為。

咩玩法

升返哂

仲係處

認真成到就真係靚價

開D 倉先....

30060 平住先

ok 真愛

多汁呀

我唔想再要愛情了

不要心要米？

叫人走帶你影相

求其娶個醫生好好做多幾廿年狗生幾件老死回歸自然平凡人生算

你日日比女食
點平凡呀

日日比人呃
聽到都覺得好慘

龍涎苦不及情愛苦

點解輝立個暗盤變左facebook直播

屌，頭先上唔到

高位回返好多

炒唔起

都有5,6蚊
成10%

肯爆邊未？

越黎越DOR智障屁孩俾人DIU兩句就中離

正式進入法師時代中路對決

兩枝陰之後就係陽

ok call

盲既都睇到送600點

yes 過大海都係咁play

今次唔洗叫埋PC

app link

跌跌升升
跌跌升
跌跌升升
跌跌 升！

rb 到左你話坐到個位啦

籃
btw, pklm

尾市叫左納強......

wa uffl
yau lapkeung yau big cat...

我轉左lp298sp290

一向都係..

夜期即穿300

低開高收，幾次都係咁

得番納強....大猫今日回個時走左...

今次唔會再比佢fake到突破！一定係range

g持

今晚無需要突破 留番聽晚就ok la

收到風 以後都300-306行range
齊齊刷錢全民退休

更新左喇喎

假突破

306都冇了

有冇爸爸summary....
你地屌走人搞到無人做簡報....

好耐冇見大戶

都係果句待變爆邊丫嘛......

唔係爆左倉咩

唔係仲有350k咩尋晚?

典解貢堅持要猛火

拿...range呀

我幾時有做簡報

人走蛇個post 就爆

wa uffl

終於...

落到290都係待變呀

我父仲有270k...
都仲然緊
都唔知你地抽mud9

賺少過你nake short兩個月

乜rb 你咁睇得起我
我個倉好細嫁渣

用生命硬接....

比率呀

加左倉

你地係邊度follow佢 見佢facebook冇咩睇

收30660樓上
買入訊號

你點計法先

唔好輸哂呀 輸哂我仲點跟

20萬贏7萬
35%
你唔預多d按,兩個月就有啦

咩呀
唔係十萬開始嫁咩

唔洗睇
佢九成買long call架啦

二十

下,之前又話咩10變70既

2018群策群力倉.
成立日期:17-10-2017
初始金額:20萬港元。
群策群力 態度積極

平衡價:269,830元

半年有多了
就算計你預多一倍按
你都跑贏佢
你可以去開班了

ALL IN CALL MO DUCK LOSS !

等到花兒也謝了

好過做生意

29855+2細先

total lose時唔好叫我refund就得啦

wai ar

鎖倉呀大佬

支爆

本身想gun,
你咁講都係忍忍手先

我都係跟你學野姐
一開始學9s,
到最近rb 大法

你有冇lp呀
冇就咪制

其實冇分別，long put佢咪又會反彈果日cut再反手

c9又好a8又好廢物又好，輸錢故事大多相似

開班教炒OK? 123教練

餞行盤

之前890底部 而家連除淨825左近 打左盤止蝕更好 心情舒暢.......

call duc

LS2 呢啲全部冇跟
所以忍手

fade away大多數都穿針唔太識炒...梳

陪你

佢要咁急功近利都冇計
明明開左個靚頭...

十卜❗️

free fall
好不安啊

回錯post

嘩倒水咁

OK ALL IN CALL

笑左😅

一張仔過下癮睇下有冇三幾十點過下癮咁解.....既然之前係同樣位置渣得過癮就渣埋呢次咁解.....冇咩意思.........

c 張細國撐rb

咩料呀

佢有lp....

乜都抽乾哂

我知
冇啦啦跌多左100點,抵玩啦
同埋細國姐,
最多玩rb 大法救倉

咩都好 穿左298呢個西位再講

比番張put我呀

有無人post 上去爸爸Page 抽水

平保LP 平曬.....

tommy你唔敢然牙？.jpg

以為佢突破唔平 佢就行range
以為佢彈番行range 佢就突破

升唔放,跌唔放
咁幾時放
唔放

之後就落295...

我掛住198..

堅持range

夠膽就國今晚跌多一百點
我加多張添呀

俾面PC 咋...ok

打死唔信突破，用夜期水人

老老實實
連夜期開張圖都唔洗
就憑呢兩三個月既實證研究
今晚here d ching咁興奮
天日一定係升

我地全部睇range呀

高登升烏

Considering that all users here are so exciting.
I kindly announced that tomorrow will have big raise, okay?

Phoenix Ching
up water when every big drop happen
just like some god in old den

3/5/2018 收市分析 – 恆指

1. 恆指今早低開後，一度急跌至區間的底部，但在低位時小時圖呈深度超賣，開始有買盤支持。從市場邏輯分析，今日大市呈變型平衡市，價值區下移，仍是區間待變。

2. 期指日波幅達426點，成交增加，但未平倉和淨數減少，淨數更是連續2天明顯減少，好淡大戶之間分歧收窄，而且大市動力不足，短線仍是反覆。

3. 5月仍有約166點需要除淨，表面上即市呈低水，不過匯控和恆生明日公佈第一季的業績及派息。根據過去的記錄，今次的派息將會在5月除淨，參考去年第一季的派息，5月還有額外34點需要除淨，因此即市以平水為主。水位曲線方面，近、中月持平，遠月輕微轉弱，未見明顯異動。

4. 大中小型股指數合參，除了大型股指數稍弱之外，中型股指數靠穩，小型股指數仍是向上突破的邊緣，大市整體並不是太淡。

5. 從向心系統分析，期指今日一度跌穿區間的底部，最終仍能收於區間內。在可跌穿而不可收穿的原則下，仍是區間市模式運行。大市星期一上試區間頂，今日便下試區間底，好淡雙方都在不斷測試對方的底線。明日便是5月第一個轉折日，期指日線區間已經收窄至30650-30050，周線支持亦已上移至29650，現時宜靜候大市出現突破。

你懂的

叉撚住向心系統呀你....

BBC

我淨係知高登得嗰個係唔識打中文

叫啦望

原來大家諗唔同人

爸爸唔係講過 d review 唔再係佢寫咩

可識穿不可以說穿

叫我點股呀

一直都話有種似曾相識既感覺

人地幾廿人team...
又送車又幾萬一盒chocolate....

ALL CLS...

好懷念佢copy啲字砌句子

你同人走愛J開team如何...

雙控衛人走多汁...
愛J小前
4c大前
苦仔中鋒

我171CM打PF係出面俾人笑........PG身高 PF打法 仲要龜爬都快過我.........

留個後備2號位黎

咁我係呢隊入面應該打centre

知你高大靚仔喇

grape 唔怪得知成日比女呃

我都見

個個響度 Clur

自己又靜雞雞 put

proud to be 黃絲

working busy, u said I go diving

blow drop ar

10點止賺大法走了

gap die me la